拍拖九日分手，我眼睛裡面既淚水一滴一滴咁流出黎

你係咪睇錯

樓主文盲加閱讀能力極差

我地嘅關係由九日前分手嘅一刻，由情侶變成今日嘅朋友 。係呢九日裡面，我不斷咁睇番我地之前D相，我眼睛入面嘅眼淚一滴一滴咁流落黎。仲記得第一日見妳，我地去咗睇美女與野獸 ，我見到妳尊心睇戲嘅樣真係好吸引，個陣時我真係忍唔住咁捉住妳隻手向妳表白。明知冇地鐵番屋企都要陪妳食埋個糖水，結果我要係美孚轉通宵巴士。
日子耐咗，我對妳嘅感情逐漸咁深厚，同樣地我對妳許下嘅承諾都多咗唔少。到我搬咗去妳屋企住之後，我慢慢由男朋友呢個身份變咗好似老公咁，日日番工放飯都打電話同妳報到，放工驚妳未食野餓親，拿拿林沖落去巴士站趕車番屋企煮野比妳食。夜晚紮醒見到妳冇襟好被驚妳凍親，次次都幫妳襟番好我先再訓，訓到第二日見到妳流曬口水咁，我驚嘈醒妳我好小心咁慢慢用紙巾幫妳抺番。見到妳成個小朋友咁，我就覺得自己有責任去照顧妳，將幸福比到妳，我個陣時只係希望日日見到妳笑，我就會好開心。

有一日妳因爲D事唔開心，妳夜晚食食下飯走咗落街，wts我話今晚唔番屋企，我驚妳有事，我係妳屋企樓下行咗成個鐘去搵妳結果都係搵妳唔到，我個晚冇咗妳係我身邊真係訓都訓唔到。唔知由幾時開始，妳對我好似越黎越差咁，妳已經冇好似初初識我嘅時候對我咁好，以前放假我地都會走出去行下街睇下戲做下其他野。日子耐咗，我地行街嘅時間開始少咗。之後妳話攰唔想出街想留係屋企hea,好喇最後我都就妳，係屋企hea住咁過一日。
直到有一日，妳同我講話好攰想分開，個陣時我真係好驚冇咗妳，我連男人嘅尊嚴我都可以唔要，我喊曬口去氹妳去求妳，我有咩做錯我會去改，妳番咗屋企我地慢慢再傾。妳番咗黎之後，我對妳嘅態度180度咁轉變，個陣時嘅我咩都就曬妳，對妳仲好過對自己，因為我真係好驚冇咗妳。如是者過咗一段日子，妳第二次同我講分手，我當時都有去求妳番黎，但妳話唔想再再好似照顧小朋友咁，好攰，好想分手，妳話我地先得個十幾歲根本就冇可能一生一世，咁妳既然心意已決我就決定去放生妳。
分咗手之後，妳就日夜癲到，差唔多每晚妳都去咗陪朋友飲酒，日頭我番工妳就番屋企訓教，我放工妳就走出去再飲過。個陣時我先知道妳要嘅係自由，同人曖昧嘅感覺，妳其實仲未玩夠。其實好正常嘅，得個十幾歲，鐘意玩係好正常，有幾多個十幾歲嘅人真係玩夠。
但分咗手之後，我對妳嘅愛由始至終都冇少過，即使妳到最後已經唔愛我都好。其實我唔介意去為妳做一隻兵嫁，只要默默咁去為妳去付出就算得唔到回報都好，我都依然係咁開心。可能睇到呢度，你地會覺得我好犯賤啦，但你地唔會明白愛一個人可以去到有幾瘋狂。就算到今時今日知妳已經有男朋友都好，我都自己呃自己，妳都係同佢玩玩下，玩完就算嫁啦，但我個心真係好痛，明知自己心愛嘅人同妳開始咗一段感情，但我就咩都做唔到，我覺得自己真係好失敗。
其實係邊度跌底未必要係邊度起番身嘅，人生唔單止愛情，仲有好多野可以去進修，我應承過自己我一年之內要升senior，到時有成就有事業再去重新追番妳。其實妳對男朋友唔差嘅，只不過係我比唔到新鮮感同埋咁足夠嘅自由度妳姐，希望妳下個男朋友會係呢方面就到妳，都希望佢可以好好去對妳。到妳大個咗睇番以前妳一定會一笑置之。

係九日前分手 唔係拍九日拖分手 好似係
利申冇睇曬篇野